覺唔覺孤獨耐左就好舒服

返學又唔駛點同其他人講野，返工又唔駛點同其他人講野，唔駛靠人地娛樂自己，亦唔駛花心思照顧人地

自己睇戲，自己放假，自己跳舞，自己食野，自己飲酒，自己旅行，自己發夢，自己講自己笑。

人際關係咁麻煩，好似一直獨自落去都唔錯

請善用不推文回覆，927 928 929 930 101

我都覺呀

唔記得轉ac?

第二行其實係歌詞

郭富城既弱？

thats the joke

你唔好咁啦，我理下你，大前提係不推文

巴打
一路有follow你
搵到自己舒服嘅方式生活就好了

係呀得閒去推行動post好過

竟然有follower，好開心

（有圖）各師兄弟 歸位未？

覺呀
同人交流好容易有不切實際嘅期望
及後又會有期望落空嘅失望
好攰

毒撚好易將人際關係太上心，最後卻唔如自己所願，都未必係人地問題，而係需要調整自己心態冇必要將其他人睇得太重

冇錯
所以而家已經冇咁上心了
比芝麻綠豆小事hurt得太多

一齊加油

Follower +1
Btw 見過你真人

邊到見到

但其實我有時都想有人同我熱鬧架

如果我都可以好似你禁灑脫就好

巴打好得意

鍾意可以帶一隻返屋企